有無人知VTC停課未

上佢網見唔到通知

而家中小學都停晒，又無得自己停，如果唔係又唔夠出席率，但返去真心怕中

應該要停啦，咁嚴重

讀vtc就停唔停都一樣啦

停就緊, 不過vtc咩柒都要等開會決定, 分校多自不然慢L個人
唔停係冇可能ga, 因為如果佢分校奶左一單，即時要太空人消毒+停課十四天+全校人派發樣本瓶，傳左出去即時報讀人數大減

Thei咪太空人消毒完
咪又係話無事只係普通清潔繼續收生

啲呀蛇都話無收到風會停

政府指引要停十四日, 佢唔停比記者爆料重大劑

上個禮拜三無啦啦有班太空人係度消毒
有哂片 但又唔知係咪有人奶嘢
佢淨係send個email出嚟話沒事兒 只係普通清潔
睇tg谷淨係見到啲膠層話要捉嗰啲做謠嘅學生 咩安排都冇

無人講過停課，只係提中小學提早放暑假

叫埋啲同學一齊罷課咪停到課囉

班高層當ive仔係狗咁撚
佢地既mindset=咁多野講 唔鐘意咪退學囉
咁唔滿意 咪退學囉
不過退咗學都要記住下年報番我地個科喎
網上收生未deadline架

網上教學未得囉，差果兩堂，屌

轉左online